啲女人買到一屋都係公仔 同男人想開後宮有咩分別

見一隻愛一隻 試下專一啲

同時有兩隻公仔嘅女人冇資格話其他人花心

兩位盪婦留下負評